上醫醫國 中醫醫人 下醫醫病

哲古華拉，孫文都明白呢個道理

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次